有冇黃店有La bella bass 線買？

之前去開弘力，但聽果間中資野想問入有冇黃店有呢隻線賣？

上網訂

屌呀 弘力原來中資